已經無人記得林鄭今朝講過啲乜

我唔識點拆，淨係知一定唔可以俾佢抹黑/扣帽子
佢日日出嚟講，總有啲人會信
見到隔離有人話開記者會覺得一定要回應/反擊

事件已變質
超越原來的政治訴求
遠超修例風波
搞革命，將香港推冧
玉石俱焚，將香港推上一條不歸路
押上七百多萬人的穩定生活和香港的未來作賭注

歡迎討論

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

十連

根本係林鄭迫示威者玉石俱焚
你無做都咁屈你，做同唔做已經無分別！

係
明明所有嘢都因佢而起
佢就話全部都係示威者引起

如果大家覺得唔啱就算